Wa 韓警方確認Produce_X101投票造假，更換了出道組成員

警方確認PDX投票造假，更換了出道組成員
1日CBS Nocut新聞的採訪結果顯示，首爾地方警察廳網絡調查隊瞭解到，在以PDX出道組選拔的11人中，部分練習生的最終得票實際上是會落選的。據悉，從落選到出道組，排名顛倒的練習生大約有2~3人。
警方認為，這種排名變動實際上是投票數造假，因此以妨礙公務的嫌疑對負責PD等製作組立案。另外，就製作組和練習生所屬公司之間是否就投票數造假進行過金錢交易一事，也正在進行調查。

冇心情發夢了

美麗廢物
下次comeback要睇佢瘋狂甩beat了

想知邊3個人比人換走左人生

嘩我屌爆安俊英

牙降點睇？

我估7910

牙降無辜㗎
係武林嘅錯

屌喇星牙偉牙圭慘撚到

我估第三個係牙虛

狸貓換太子

@愛*MINHEE(姜)

@姜東昊崔珉起老公@勝利@5係好GAY

比人造馬踢走既3個慘，堂堂正正出道既成員都慘 唔知之後會點解決

造假都好明顯啦
不過調查完狸貓換太子個幾位成員又唔會退團嘅
原先出到道個幾位好慘

係就快撚啲公開啦屌佢老母
咁樣造假知唔知打沉左幾多人啊？
公開之後唔該封殺間公司同個3條友

有機會係牙潔...

是撚但啦 俾狗睇既野 話真既仲難以致信喇

屌，PD48夠做假啦
我就唔撚信嘈油膩入到

希望2-3個係2（無牙潔份🙏🏻）

到 召喚我做乜
btw 快啲踢撚走白頭怪同幅射L啦

白頭佬真係嘔心至極

白頭閪換牙偉
幅射L換允省
perfect

miu

除左換李翰潔 其他我唔反對

韓版我是歌手

係咪件乸型呀？
真係諗唔到有咩人會鐘意件咁既野

真係做唔到團飯

咁IOI呢

宜家班ONE IT係到#hereforminhee
仲以為佢地會死撐白頭佬係光明正大咁入去

me2

過氣解散女團不值一提

查咗mbk Woollim starship 都知係邊三個啦

好似會公開真出道組有無人知幾時

審判空降 曹柔理嘅時間到了

審條撚
咪又係玩到完場

想睇空降同曹柔理俾黑警輪姦

你心地唔好

慰勞吓嘛

呢兩件狗也不屌啦

屌你老母 白頭佬

慰安婦

Pd造假點可以唔@你

想知佢地代言多唔多？ 真係賠違約金都賠到仆街...

Gchi堂堂正正姜乜喜💘✊🏻

Mbc PD手册 1015大爆料

牙圭牙偉終於有沉冤得雪既一日

比單新聞搞到無代言啊

唔知pd手册會唔會公開 不過要等到15號 已經急不及待擔定櫈仔

下屌 一個都無？
曜B

韓警察 「Produce48」 Izone成員所屬社也扣押搜查

Ho波！！！

pd 手冊係乜

仲唔捉到你

真

宇信同牙偉
可以返去 Up10tion

咁又係

求X1心理陰影面積

想分別求三班人心理面積
1. 堂堂正正投票入左X1嗰幾個
2.比人造馬踢走左無得出道既兩個
3.造馬出左道嗰兩個

民間記者會直播

班259點睇

強烈要求立即解散izone
還我日本妹還我韓初媛

咁又唔好⋯⋯

Mbc 既一個搜查節目

牙潔好男仔來

想望住黎緊年尾頒獎禮頒獎介紹x1係國民製作人親手投票出嚟嘅國民組合 然後佢私私縮縮嗰個尷尬樣

唔知會唔會解散呢

簽能左五年約 累死埋其他堂堂正正入去既成員

除咗第一季其他都有假

最慘係南小朋友同金曜漢
其他wfc

俾返個位牙圭啦

我保護他們

保護邊個先

我守護他們

曜b南小朋友

gchi✊🏻💘

你自身難保緊

踢就一定要踢啦 唔踢真係等摺啦x1

撐得Tony嘅都唔況好人

你撐邊狗會員

查woolim可能查埋chaewon

tony

實不相瞞
我改嗰個名係想燈佢

所以你開始就係想燈白真？

咁恭喜你 你就嚟燈死埋牙降

比你睇穿我個master plan...

屌睇到雞皮都起埋好能嘔心

係啊 死雞撐緊飯蓋添

屌 多左啦

x1
車俊昊
姜敏喜
李翰潔
李艮尚 呢個由頭做假做到尾

izone
張元英冇可能係c
曹柔理
金玟周
金采源

最多人撐係咪牙偉跟住金敏圭？

唔講實力先 佢地兩個人氣唔會跌出頭十啦痴撚線

應該係

講實力都唔會係白頭佬入

仲要係0存在感

覺得金敏圭係俾X 制度玩死左 佢累積領先咁多啲fans 諗住佢入到就投俾2pick (9估

仲要9估？ 反正都踢爆左名單係造出黎

但金敏圭除左樣真係唔掂
又冇表情 肌肉又僵硬 跳舞又錯晒
不過係靚仔嘅

唔打得都睇得 ok la

仲要等到15號先有penis 食

白頭佬乜都無

佢同偉b 你揀who

下 兩個都like喎

係咪好似牙降咁有家底有老母叫人照住呀

淨係一個你揀實力定樣？

我要哂

答非所問
btw 好撚憎1 pick 呢個system

咁牙偉 但老實講阿偉rap 我都係一般
但對佢成個人同性格都勁有好感

我晚晚俾他屌❤️

收聲啦

清爽少年姜x喜比你

大喊包最唔應該入

佢塊面似俾車碌過嚟

妒忌牙？
佢同承衍雙龍我💘✊🏻

個頭又大
屌佢老母仲要染個白頭咁搶眼
想諗住當睇佢唔到都唔撚得

但佢真係投出黎
btw牙喊qq

如果真係踢牙潔我真係呢世唔再睇X1

等15號
睇住佢俾人拉落嚟個下實好撚爽

咁牙潔 呀曹 都好慘
呀曹隊 UNIQ 都收咗皮

收到風牙潔好男仔來

牙潔好過老翻L

到時touchwood 真係有埋牙潔份
跟住堪世界撐牙潔留低 但冇人理幅射L同白頭閪就好笑

直頭唔應該將佢地並列啦

其實成隊 X1

白頭佬
老翻 L

感覺係課金入黎

幅射L同白頭閪
呢兩個都幾有爭議

不過又唔會去到 油B Level

白頭閪同油B 一樣咁撚嘔心喎
幅射L 就算啦 橫掂佢都冇乜line

拉

白頭佬 點只幾呀 好能un眼

mbk都無錢啦 仲點會買位？

我家啊潔根本係好仔 出道前就丁緊佢 練習生果陣mk味好正

呢d真係預能左既畫面黎
不過牙車我都無意見

曹慰婦金彩元收皮啦
仲有元英拎第1都擺明造馬

公布左邊幾個係造馬之後 應該要佢地退團 俾本身應該入既人加入X1 定直接解散X1？

呢個真係諗唔到 無論係點我都覺得好能尷尬
佢哋主打賣點係國民親手投出嚟嘅組合

造馬既退團 ， 其他成員留係到應該係最好
加上比人造走左既練習生 依家仲肯唔肯入返都係問題 拎人地咁樣黎玩

其實唔洗查，盲嘅都估到係依三個啦

雖然我麻麻地牙喊
但佢應該真係投出嚟

一定要拉撚晒去坐監 除左潔b

依兩個肯定本身就入啦
牙偉有實力 仲要上一round第二名
牙圭雖然堅冇實力，但人氣肯定出到道

牙潔自己都應該估到 睇返佢聽到嗌自己名個反應

g持，牙圭絕對值得入X1

牙潔好男仔 我幫手保釋牙潔

最後一集先識白頭佬

最多咪追mbk boys出道囉，如果牙潔真係check到冇得入頭11，咁我覺得點都要還返個公道比牙偉牙圭佢地

我接他番屋企

Wa 弱智喵喵高汁ho ball ！！！

正義或許會遲到，但絕不會缺席
還牙偉牙圭一個公道

又收...

我保護緊他

禾都係。。。

偉仔...

係啊！牙潔其實幾好
起碼實力有返咁上下 又搞笑 身材同樣又唔差

偉仔冇出道真係嬲左好耐
但正正因為冇出道 依家撈得幾好 大把工作
而且就快出solo

柒版同肥版L

呀圭 都好似發展唔錯

但點都好 都覺得好唔公平
歷代pd 出嘅團有幾紅大家都知 今次仲要綁五年
以前1-2年都紅到咁
呢五年會為佢未來係娛樂圈生涯奠定幾多嘢
名氣 fan base 資源都會差好遠
雖然話就話佢而家有工作 有廣告
但真係會成個人生唔同晒
牙圭都係

下==

牙偉佢決賽嗰晚個番說話同眼淚真係勁撚心痛
不過唔知係唔係好事，但如果佢入到X1 （無出事版）享受同賺到嘅一定會更多
但調返轉依家X1 好似話無乜代言 又唔可以去其他電視台打歌 再加埋造馬呢單野 唔知之後會點

259出現了 你同101個pd聯手造低牙圭比姜乜喜踩住黎上位件事終於爆左出黎，點睇

果然bb 同我一樣咁正義

我喜寶一定無事

條友明棒暗黑

我喜寶一定無事
LM睇您班怨婦炒車✌🏼

當年202 鍾炫紅過旼炫 結果w1之後就掉番轉 真係差好遠

下5系==

202邊3個造假話？🤔

你依家可以開始寫定信到時寄去監獄俾佢

個弱智識閪睇字咩

等炒車啦您班怨婦

❎1️⃣黑👎🏼

點解覺得姜敏𤋮唔需要退團？

因為有我照著

點話點好

老老77 Pd系列既加乘真係好能勁

咁又冇話唔還返個公道俾人，只係我唔會再睇咁解，本身由404到x1都只係為咗牙潔，如果真係冇牙潔咁我睇嚟都晒氣

點解無人話brand new music個個

X 制度

票都造假 ， 咁個x，仲唔係假

咁DQ得

多謝喎

但佢由一開波個排名就好高🤔

真 勁唔gur佢

點解

我覺得x本身個排名可能再高d 為左要佢打低偉同圭果d造佢係x

成個show都假x1直接解散啦屌

南小朋友同曜b無辜

X1 解散最安全做法
反正限定團都有解散一日